金世正將SOLO出道

《GOD世正》將SOLO出道。

據多位歌謠界相關人士透露，金世正將於12月發行個人單曲專輯。 現在選定了主打歌，正式進入準備階段。

金世正2016年在Mnet《PRODUCE 101》中獲得了最後第二名，以I.O.I出道。 播出當時以大大咧咧的性格和照顧他人的精神，可愛的外貌、完美的唱功和表演能力獲得了"GOD世正"的稱號。

I.O.I活動結束後，作為gugudan的主唱展現了另一種魅力。 他在MBC《蒙面歌王》中展現了登上歌王戰的紮實的演唱實力，在KBS2《學校2017》中首次擔任主演，憑藉穩定的演技獲得了好評。 另外，在9月結束放映的KBS2《讓我聆聽你的歌》中，他以精湛的演技俘獲了粉絲。

像這樣，金世正不僅是歌手本業、還是綜藝、演技、CF等領域都活躍。這樣的她透過SOLO專輯將展現自己的真實面貌，在12月出道備受期待和關注。

88蛋收皮未

睇左金正恩

雖然好醜 但幾可愛

遲咗兩年😭

說好的2019IOI呢?

宜家啲人氣唔知俾垃圾水母同88dan磨走咗幾多
希望唔會flop..... (應該好過25女somi嘅...)

我都係

me three

gu9dan 咁快就摺

88dan 成年冇cb 應該就解散
咩soyee haebin mimi hana 仲有隻支那雞真係湊人數都嫌阻訂 番鄉下耕田算啦

之前出過solo歌啦，成績仲好過成隊人，係間公司on9之後就收埋咗

捱得耐過pristin 啦.... 仲想點
人地賣20000隻碟都收皮 88dan最新個隻得8000

我炒飯她個衰妹!!!!!!!!!!!

根本除左SEMINA 其他都係湊數

問下辛寶羅金娜英老公 呀辛寶羅邊忽靚囉 真係唔識欣賞
btw 退咗團個個我覺得ok 個陣同mina 首ice chu幾洗腦

米能din啦

下你唔想?

炒車死左啦

嘩真？
快啲搞個娛台祝捷會

她炒開我飯...唔係好慣要我做主動==

要啦 拖飛機都拖唔郁

會唔會超越somi同chungha

mimi正喎...
港女味一流...

香港辛寶羅>>>>>韓國辛寶羅

想買

佢被譽為第二個iu

我老婆叫金世正

我被佢踢春袋

x2
都係睇錯左金正恩將SOLO出道

我代佢踢

下唔好==

下問過牠們未==

我唔知 我唔理 我睇唔到

叫得俊英都無個係好人

Hana幾靚

咁遲先solo
佢隊嘢出咗道三年
冇乜人叫得出啲隊員個名

3年前首花路唔當係solo出道？

Mina 世正qq❤️

一位都拎埋咁都唔係?
痴撚線公司

躝啦

你霸道總裁？

我宣示主權

間公司細過FNC
AOA走2個照出歌

【抗爭者區議會免責宣示】

拖過世靜手仔
求相認

？
男人手咁𨶙粗

部航空武艦比佢同美娜都拖唔動

一早就應該solo或者Semina